共產黨當年算唔算接受國民黨招安，出賣共產主義？

純邏輯

孫中山R唔到日本資助
轉搵蘇聯乞錢開黃埔軍校

美國：不用分那麼細，你們都是共產黨

認真少少，先擺脫到支那人基因

又收蘇聯錢
又用德國貨
美國佬信佢至奇